鑑於現時政府龜縮宣布罷工

我強烈建議大家聽日真係要和平為主 圍邊度都好 千祈唔好主動攻擊 唔係嘅話 我哋就會輸晒之前積累嘅口碑 政府就會有位入我哋 甚至攞正牌話我哋暴動

發夢612係前面食咗1x粒煙 都係咁話
唔想之前啲所做嘅 全部白費

三思而後行

推畀各位睇

推

麻煩大家入嚟睇一睇

唔該哂

巴打有道理
推

大家要記住 我哋可以撤退 但我哋唔可以一鋪掃地

多謝

喺，又出陰招，拖死我吔
所以推薦狗總， focus 返班義士到
連自己人都唔幫，點打boss

總之明天出到去嘅就出。

點解無論政府做咩野，都可以講到叫人唔好亂郁唔好衝

聽日見

鑑於現時林鄭作出兩次無用既道歉，我強烈建議大家聽日真係要和平為主 圍邊度都好 千祈唔好主動攻擊 唔係嘅話 我哋就會輸晒之前積累嘅口碑 政府就會有位入我哋 甚至攞正牌話我哋暴動

鑑於現時G20峰會快將舉行，我強烈建議大家聽日真係要和平為主 圍邊度都好 千祈唔好主動攻擊 唔係嘅話 我哋就會輸晒之前積累嘅口碑 政府就會有位入我哋 甚至攞正牌話我哋暴動

鑑於現時中美正在進行貿易戰，我強烈建議大家聽日真係要和平為主 圍邊度都好 千祈唔好主動攻擊 唔係嘅話 我哋就會輸晒之前積累嘅口碑 政府就會有位入我哋 甚至攞正牌話我哋暴動

鑑於現時天朗氣清，我強烈建議大家聽日真係要和平為主 圍邊度都好 千祈唔好主動攻擊 唔係嘅話 我哋就會輸晒之前積累嘅口碑 政府就會有位入我哋 甚至攞正牌話我哋暴動

因為天真 讀書少 政治素人
經歷過雨革既都唔會咁講

因為宜家政府就係打緊與論戰 如果我哋係佢扮晒弱智 道歉讓步後 主動勇武 就只會失去民心 希望各位明白
三思而後行

班官一早調哂office

黑警都提左，入面都無人，衝來做咩

咁不如和平到2047然後一齊跳起yeah

唔好kai 民心第一冇用
第二你和理非民心只會散得更快

加油啊大家，記住要安全啊

依場係一場持久戰 輿論戰
除左鬥武 亦都要鬥智
要識得收放自如 目光長遠
進時進 退時退
千祈唔好為左粒糖 輸左間廠

開post只係想大家可以再諗深一層先做 唔好衝動而令所有犧牲都白費

不割蓆 不篤灰 我哋永遠係同一陣線

多謝各位理解

係 睇對手招數再決定

但冇呢兩樣野送中起義已經收左皮

過份在乎民心凡事都自縛手腳反而先會最後失盡民心

衝黎做乜?
衝黎俾 cctvb 拍片
跟手G20雜種同侵侵會面時 show 俾侵侵睇下港人幾暴力
侵侵啞口無言轉話題
柒婆絕地重生 加倍魚肉各位

其實下晝5點係做咩

無錯

14xxxx 三毛 bye

推！

推
唔係唔撐勇武 但要配合成個環境氛圍
好簡單咁睇 就算係一直鼓吹勇武既連登都咁多聲音認為唔應該盲目去衝去送頭，更何況大部分其他一直對勇武有d反感既香港人

大家繼續和平示威

Push

係...keep住而家既氛圍 好大機會可以下屆立法會係建制身上拎返唔少席

政府宜家就係扮妥協吸和理非
唔激烈地夢遊都可以有好多種方法去保持民憤

一哥都教過我地 衝擊無人嘅立法會黎做咩，所以大家識做啦

[621]人數與行動的關係

叫完人地三罷，然後陪你岀去坐地下野餐

過左咁耐政府乜柒訴求都冇回應過
日日遊花園 都叫我地主動勇武

一想開會就圍
圍到佢驚
硬推就衝
logic上應該係最有效
請指教

說好的行動升級呢?

push

灣仔狗狗樂園點睇？冇可能冇人辦公啦掛

我經歷過，但都唔建議衝

行動升級又唔使即刻
分開攪都得....

政府拖落去你係咪返屋企收皮呀？

Yep👍

Dont be too aggressive

we will win

行入去

勇武唔該諗下衝擊行為帶來既後果 如果聽日黑警佈防疏散更係有伏味 明引你地衝 我知勇武可以更快得到你地想要既野 最緊要三思而後行 不割不分化

人到咗再按現場反應行事

咩叫行動升級？坐耐啲？

根本唔需要主動 企下行下佢地已經驚
驚就夠noise

其實我係到諗 政府一味拖字訣 避得就避 但又唔去應承我地任何訴求 仲叫人中意就去through佢個啲濕鳩投訴機制投訴

係咁嘅情況下 究竟有咩方法可以令到政府打開把口講說話？（但如果係佢個啲記者會就算鳩數）

坐係度你咬我食

衝

重點其實係
使用對等武力
我唔會阻止人衝
但係選擇唔衝唔係為左光環
而係人地聽日擺明車馬想洗底
打緊心理戰 輿論戰
我唔想勇武覺得
唔衝既就係對立和理非阻9住哂

其實我認同

推
啱呀，就係要因時制宜
衝其實都有成本，可以唔洗衝就唔好衝啦

又有位入人論

係
因為要顧呢樣顧果樣

其實鳩坐真係無用
由你坐到攰
清場都唔洗

要反你
你呼吸都有位入你

佢夠膽就罷到G20

又比位人入

[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

或者咁講，衝可以，磚/鐵枝一定唔可以有，蛋好好

巴打講得好好 我唔係唔想衝 而係唔想衝完有反效果 佢哋要洗底 我哋偏唔衝 引佢哋衝 我哋先再衝住嚟還擊 咁聽日先係勝利
總之 千祈唔好主動攻擊

到時會唔會有鬼衝

各位兄弟同ching記住唔好攻擊, 只要霸住d位就夠,
警犬埋黎就退, 警犬後退唔好跟上去
見人挖磚磨鐵就阻止佢

唔好比班警犬可以扮可憐上CCTVB, 唔好比CCTVB入位
鬥長命
依家係預左淋病唔會有即時回應, 不過要keep住大家團火, keep住個社會去留意呢件事,

做夠數就可以散場, 唔洗做多, 留返條氣撐到去七一,
話唔定淋病又會有新花招去辣興d人

至少係為左未來七一鋪路, 淋病去向最主要係睇七一上街人數,
621有咩衝突都改變唔到現狀+會議進程,
至少依家呢段空窗期要睇遠少少

係咪有人仲唔明點解要行動升級
係因為要話比政府聽主權在民
唔送頭唔等於要鳩坐 陪政府拖

點引先係重點
由你坐由你鬧都攰
自然會散水

反正政府保持緘默，聽日係做勢比G20各國睇，唔好攻擊以免冠上污名

鬼衝咪衝囉 等佢地鬼打鬼 香港市民眼睛雪亮

起碼留到七一先衝,
七一將會係政治局勢上最有破壞力既突破口

前提係正常嘅香港市民
怕咁樣會比位警犬入

經濟癱瘓既時候 政府一定會出聲

唉 真係唔明佢地個腦諗乜鳩

民心？ 你而家民心攞盡聽日有冇十萬人出到黎？
612出黎衝出黎圍既先係你要關注既民意
200萬遊行既 大部分好聽既就叫和理非
難聽d講有一半人就係港豬 出黎打下卡
唔好諗住佢會點堅持 佢地縮左架啦 唔會再出架啦
佢只係當係城中熱話
遊行對佢地黎講係聖誕燈飾 新年煙花

屌樓主老母

推
一子錯滿盤皆落索，我地係持久戰。

合理玩法

咁其實聽日吹雞無乜意義
人又唔會多 由你佔到攰
唔做啲行動 只會每次吹雞
愈嚟愈少人岀

但點都好 防守要再加強d

行動升級 防禦裝備都要升級

我係指打mon hunt個陣d 怪愈高lv

盔甲都要順便強化

推呀

點解唔可以自己主動呀
佢打少你一日 你班仆街就算數？
咁你地不如真係算數返歸訓啦屌

講得啱
大把人出黎打卡
香港人就拎200萬黎打飛機

訴求要集中係黑警/義士/醫管局
輿論戰會好打啲
因為其實好多人暫緩已經收貨

依家成個政府+大陸+老美都係等緊G20同七一結果

我地愈係唔搞小動作, 老美就愈大籌碼去打維尼
萬一有人扔磚, 維尼只要拎條片去質侵侵就玩L完

明做返我哋

終於有人話

先人報夢正苦G20前都應該唔敢再攪大, 等我哋自己出錯

各有各做，兄弟爬山，各自努力，如果你係和理非可以考慮對住d黑警，播佢地打人，24小時對班佢地講佢地係成班毅進仔，坐起隔離唱聖詩

完全冇進步過大佬，幾年前雨革完，諗住個思想開始準備好啦，去到魚蛋革命都算係試過啦，點知去到今次後期都依然有人話
做xxx 就會俾人入

各位，我想講你做乜撚嘢都會俾人入，幾時入，同入你咩，係政府（警方）因應佢地嘅政治環境話事你對人好，人地對你好 嘅道理唔該留翻係 學校入面好啦，出面呢個極權政府係唔撚會聽你地講

其實唔回應加各樣醜聞加烈士
已經好大籍口去行動
下一次再有機會唔知幾時

我覺得就算要衝都要有目的

唔好為衝而衝

最重要聽日唔知有幾多人

只要出左街都已經係行動,
相信自己呀,
依家成班和理非都係睇緊你地既行動,

依家個目標係KEEP住社會有呢團火, 等七一爆出黎

唔係話要有強硬手段先至叫有行動, 最緊要係爭取到中產和理非出黎撐, 先至有政治影響力

推
民意真係好緊要
有必要可以再利用多一次
無謂失去

三思而後行，唔係下下話衝就有用
立法會入面又冇人，你衝到入去佔領埋佢，作用都唔會好大

唔好淨係得衝同唔衝啦
行動升級可以係指更多唔同類型既運動
大型不合作運動 各種集會 抗議
亦可以長遠少少講區會立會大家醒覺投票
我知而家最重要係救義士 問責黑警
所以聽日有行動無可厚非
但係背後仲有成個系統既扭曲腐敗
加上港豬太多 不問世事唔理政治
衝只係其中一種行動手法
唔通政府推咩惡法你都要衝 邊有咁多前線
聽日政府打咩心理戰大家都知
所以我唔太建議衝 但係其實要睇現場情況再決定
但係唔會阻止衝 大家都係同路人

睇見咁多人對成個運動有咁天真既諗法真係好燥
有個仲話自己經歷過雨革
吊 你經歷過雨革都咁天真就你on9啦
而家根本就係雨革後期番版
諗選舉？咩叫dq呀 選個陣搵返邊個泛民主派612有出現過dq晒你都得呀

終於有人講

又持久戰 輿論戰
過多兩日冇人理啦
200萬人行完 政府又唔理
聽日真係出去野餐?

問題係你文宣已經吹雞要將行動
叫人聽日出黎
你話唔送頭我理解
咁有無具體下次planning 幾時要叫好時機
去升級行動
71? 到時又話一家大細唔好升級 好似616 咁嘻嘻哈哈又翻屋企

根本你睇下外面啦 而家飯民打手全面進場 講返曬2014年講嘅嘢

拖到七一最多都係200萬人遊多次
唔覺得會有乜改變
況且如果等71先爆
聽日無必要吹雞 18區做文宣仲實際

咁不如每個星期一至五話去直至政總開門為止，咁政總就永遠閂門

【大家黎睇睇】到而家呢一步最大問題係如何延續運動及民氣

重點係要搞到佢 逼佢面對
和唔和平係手段問題

推！唔好失民意

仲要依加好似變左主流意見咁撚樣
咁仲講乜春野抗爭

俾人打都唔驚 冇人打你反而驚 痴線

想問立法會比你多夠5席又有咩用?
飯民分錢比你?
有功能組別底下 立法會只係用黎拎資源同比幾十個飯民好似鄺仔咁有金牌周圍走

推！我地同政府其實都驚，下一步會引發啲咩大家都唔知會點，大家都賭緊！加油，步步為營，聚餐為首

[團結最大公約數]香港公民誓詞

依家維尼個層人就係睇七一,
淋病到底壓唔壓得住D人數,
壓唔住就一鋪清走佢

為左最終目的, 忍一忍, 求下各位ching

禮賓府係一個象徵, 有冇人係入面都好, 佢都有一定既意義。示威係一個好去處

其實係唔係都俾佢哋入㗎啦
你估中信嗰班有主動衝咩？佢要做鳩你實有十萬個理由去做鳩你

我明，我地目標之一係撤消暴動罪名，所以更加吾可以比位人入到

我覺得已經好大籍口可以行動
拖到71唔會有好大分別
一樣政總放假 仲要行完都6,7點

文宣階段 吹衰黑警保皇黨時候

七一係老共慣例, 用黎評價特首做傀儡既能力,
想一鋪清淋病袋, 係靠個一波

憑咩你咁肯定71咁大影響
同埋清走佢真係咁重要咩？

大家聽日出去真係唔好暴力
真係會前工盡廢

問題係叫人唔好衝既人有無之後具體planning?

選選選 選你老味咩
到7月個時事台都靜撚晒啦
香港人係有咁留意社會 建制就唔會次次都禁住你黎屌
仲有吖 政府可以dq你 可以告到你選唔到
上次用港獨 今次問你有冇參與暴動 吹咩？
唔好話到時吹雞 上次人大釋法圍中聯辦幾千人都冇
民眾參與社會運動既意願先叫民意
民眾對社會運動好感度係冇意思
我比晒7000000人同情你但冇人行出嚟有鳩用咩

唔知係咪19 才子講過，定係報章評論講過，香港人係有種政治潔癖，成日幻想對方都會同自己一樣，咁和平理性，講道理，come on james，佢會講道理嘅，第一日就講左啦，洗撚出黎遊行咩屌

我上面都講得遠左，上個禮拜咪俾人一巴巴車落去我地到，警方乜都出齊啦下嘩，重點樣有位入個道理係邊到

其實要分析聽日現場環境
對家打咩牌先再決定
鬼衝既話如果覺得唔合理地鼓吹就咪同佢癲
前線都唔係話得一股熱血死士咁款
要留返半點理智思考

林鄭落台根本唔係首要目標
佢換咗都係換第二個傀儡上去
最主要係追究成個制度

下次可唔可以試下set行動係weekend，其實想支持但有份工既唔係真係咁易可以出到黎
weekday諗到既好處係佢冇可能封地鐵，仲要係反工時間
雙面刃

切勿迷思

參觀並不是要阻止開會

係政府選擇漠視民意硬推損害港人利益
立會建制多數派護航，立會代表不了廣大市民

舉世矚目咁將呢段信息擺上G20,<香港民主及人權法>先打得響

民意好過你搞交通呀

有時個政府咁變態 真係d人自己攞黎
見你地咁軟弱唔搞你搞邊個

最大問題係一班人要和平唔好俾位人入，一班覺得要做翻的嘢

到最後咪又係玩捉鬼敢死隊意見呢就一定有唔同架啦，諗下點解決翻雨革嘅失敗好過

軟弱不代表和平理性

你要跟老共的思維去諗,
前幾屆特首都係要諗辦法壓住七一人數,
壓唔低就走得愈快,

唔好唔記得老共可以唔要人命唔要錢,
就係要面子,

依家大和平, 小衝突既示威形式已經傳到去世界各地,
只要七一可以combo落去,

老共就算唔表面答應, 都要做d野去下火, 點都要解決警民關係
同埋keep得住呢團火,
可以影響到之後班垃圾建制既選情,

雖然話和理非都係烏龜牆頭草, 但係垃圾會同區議會既勢力好大機會要靠個班人,
如果衝突太激烈就會反彈, 依家要mon住個勢, 唔好比政府反咬先係關鍵,
撐到去垃圾會建制唔夠35票, 就開始好多議案都有say, 呢個係好重要既轉捩點

係咪要俾埋右邊面佢打我都覺呀，唔打你打邊個

衝都要有智慧
衝到上腦絕對唔係好事
平靜諗諗
民意係我地最大嘅武器
而民意係會好容易流失
和理非係佔大多數
長期阻到佢地生活
佢地會覺得我地好煩
到時建制講幾句嘢就可以改變佢地立場
長遠來講，改變現有立法會生態先係最重要
宜家建制對嚟緊區議會選舉驚到賴屎
唔好因為宜家衝而搞到前功盡廢

問題係一開始話各有各做
依加勇武行先死先仲要俾人屌係鬼
咁搵呀差同你做啦

雨革 十一果陣
連登仔一堆事後孔明
屌鳩和理非
日日拎學民唔衝張圖黎binc
而加又鼓吹和理非
衝定唔撚衝呀屌你

訓醒未呀?知唔知咩叫功能組別呀?

35席?DQ到你得返5席都得呀而家

民主真係要有民智,低能到今日重可以妄想選舉救到你

行動升級
和平為主
不主動攻擊

議會抗爭根本無用
同埋以你理論 直頭將條戰線拖到無限長
但係當下嘅訴求就唔洗理
仲有連續兩星期過百萬人大遊行
仲唔夠落面咩？

係呀係呀, 共產黨會嬲呀

改變咩呀?打倒功能組別呀?

點打倒呀?同佢鬥選呀?

區議會拎黎做咩嫁?泛民拎晒會可以建國呀?

做打手唔該精明D啦,黎黎去去都選舉

你連35票都選唔上個陣, 就唔洗講乜野DQ唔DQ,
起碼要佈好個基礎陣先

同埋依家keep住上街都係有意義, 最後都一定要拉攏和理非既票先可以打9建制,

加上真係唔希望各位ching流完血都冇成果, 就算係流血都要想你地流得有意義

真係唔知真痴定假傻
定還是覺得遊行下投下票就贖左罪開心返

所以一開始就話美食節遊擊
唔撚使衝

議會抗爭有咩用
愈拖得耐對香港愈不利
每日150換血+廢中廢老+既得利益者
一定快過你叫港豬覺醒

升級黎真係把撚
講就威做就閪

絕對支持勇武 但唔係聽日
要幫自己留一個進可攻退可守既位置

唔想衝嘅和理非 咪去幫手做其他嘢囉

入嚟一齊討論和理非可以點各自爬山：
[621] 聽日就係啦仲乜柒Plan都冇 垃圾

200萬人入面有幾多係會衝？
宜家衝，有幾多人會割蓆，有冇評估過？
唔好話我打手，係香港現實環境就係咁，香港人就係呢種性格

第一 dq完先到選舉 剝削得一個人既政治權利就會有第二個第三個 唔好天真
第二 出黎既人數一路跌緊 我睇唔到點樣keep住出 又好似鳩嗚團咁比班院友出黎散步？

你搞清楚自己講緊乜未?

你個statement係:
聽日唔衝->民意keep到選舉->泛民贏超過35席
我就駁你
無論你點選都會俾功能組別屈/政府DQ->所以選舉唔係重點
你就駁返我:
自己出左人選先就得

你其實係咪閱讀理解能力有問題?

可以衝
但呢刻衝嘅目的係乜？
有乜籌碼威脅政府上談判桌？

如果200萬人一齊向前衝一次過搞掂我覺得OK
咁勇武有幾個？
人哋3萬隻犬加無限隻內地輸入鬥牛犬
n咁多武器+0道德標準高級犬
平民武鬥贏面有幾大？

人哋就係知道平民武鬥唔夠犬嚟
惟一係冇辦法得到民心
所以而家玩輿論戰

搵埋啲小可愛出嚟
擺退讓，和平，克制樣拎中間派支持

之後又好似之前咁
啲犬扮退縮引人入狗屋
一入去就瘋狂咬
早幾日先咬傷幾個
今次搵定CCTVB，bbc newsnight嚟河蟹
只會拍倒有人虐畜
就算之後啲犬咬你唔咬你
佢都係仁義之師

武鬥唔夠人玩
輿論戰唔夠玩
咁結果贏咗啲乜？
談判桌上重有啲乜？

發夢次次都有出嚟
唔好再乜嘢天真有冇讀過書政唔政治素人住
有冇諗過個局？
玩武鬥？
局部地區禁止通行斷水斷糧斷電
可以玩幾多日？

利申
從來都覺得勇武非常值得尊敬
所以更加覺得應該善用勇武能力
而家同612有分別
唔好白白犧牲
所以先主張先打輿論戰
G20先有畀人拎上枱傾嘅價值

和理非充人頭保護pat pat打輿論戰
如果中途有高級犬耐不住叫其他犬亂咬人
勇武就係最強大嘅守護者

加油呀香港人

死啦
雨革失敗原因之一拖太耐
仲話去打持久戰？
g20咁好時機又唔理
走去和平集會
難以理解

咁你放心
到2047 都唔會有好多人衝

出去撚下狗好啦 唔好衝啊

所以咪話民意係廢物
你keep到612個幾萬義士就得

聽日唔衝唔緊要 我理解
但慢慢陪政府拖
到時唔好話點解無曬勇武派

仲迷信議會抗爭係香港會爭取到民主
都唔知你真傻定純粹理想派

起碼選票既數量你都要拉夠35席既基礎,
要依家開始一步一步build上去,
萬一, 萬一到時參選人係夠數既, 都有足夠支持票同建制老人搏火

咁就大家都收工算啦好嗎

屌你老味你而家係乜水?你話民意反彈就會民意反彈呀?你代表左全香港人呀?

重好意思講現實,現實就係怕既話不如6月頭都唔好遊行,612唔好罷,咁就最岩香港人口味啦

點解死都唔講撤回，就是等G20同浸浸拆掂數，到時對付班叼民，出埋駐港解放軍都仲得。

咁聽日解散18區各自宣傳好過
吹雞嚟都哂氣

輿咩論呀輿論幫你政府又唔會痛
你真係當佢民主政府咩
你一又冇票 二又唔敢衝 三又唔敢罷工
我比晒幾百人同情你都冇用

依家文鬥, 武鬥都要考慮,

兩邊都要做野,

唔係我理想得制, 係香港依家只可以用呢d渠道,
睇落好似冇乜機會既文鬥(議會制度), 都要慢慢build-up抗議力量, 之前就係冇一個明確既反對時機, 好多中間派牆頭草都唔郁手,

依家有個契機可以吸到派中間班和理非, 就盡量吸到底啦

大家請先和平
勇武派養精蓄銳

丫你閱讀理解能力有問題定係泛民打手?問完你都係自說自話既?

我而家係話個選舉制度係廢呀,你就同我講一定要選35席出黎,托柒呀?

拿 傾還傾唔好你老味okay?
唔係我唔撚覆你
我都講左以前太多港豬唔理政治
你同我講返以前無人理我明
今次200萬人出黎係代表開始多人留意
你都識講民眾參與社會運動既意願先叫民意
參與唔單單係指親身行出黎
背後文宣唔駛花時間 輿論唔駛做既
咁社會運動有好多種 有人行出黎但係唔衝
唔代表同衝果班人想追求既野唔同
佢夠膽咪屆屆都dq 民怨係會累積
我要既唔係同情 係關心政治 參與政治
而唔係成個腦凈係得食好西去旅行

夠票又點 你點配 點入閘 點宣誓

到依家仲迷信議會抗爭嗰啲人唔係有撚病咗一定係飯民打手

今次個民怨又唔夠呀?又要累積呀?

累積到共產黨倒台呀?

個選擇制度係廢既,
你衝入政總又會改變到d乜?
你打9淋病同班建制又會有意思?

依家就算機會係再低既制度上渠道都要開始做野,
冇人會諗到淋病會突然搞到100萬, 200萬人上街, 未來都係有變數

無錯！主動衝某程度會令到我地有位比人入 因為啲警一定唔會好似612咁過份 到時反而想我地好似蝦返佢地轉頭 矛頭指向我地
只要有不合作運動 其實個成效都好大！唔一定係要主動衝（警狗挑釁另計）
總之 不流血 不分化 不篤灰！

係 勇武派冇人會諗住出黎鳩企做食蕉
做得勇武就明咩輿論戰 民意戰 和理非 單獨係達成唔到任何野

今次咁大機會比我地上都唔上
支共之後玩返溫水煮蛙 慢慢150換血
比你泛民大勝幾次又有咩用？

攪清楚未呀?今次係要係G20之前逼港共動武呀黎幫trump撚鳩習近平呀

政府固意龜縮你就配合,過埋G20就真係一齊收皮

又,既然乜都係廢,你理鳩衝個班人做乜?關你叉事呀?我打9淋病起碼我地開心左先啦

泛民選舉贏左,除左泛民開心重有邊個會開心?

支持

你要搞清楚今次民怨係引導條例同黑警
而黑警係因為過份使用武力
我係提大家唔好衰返黑警衰既野
無話過唔衝得 重點係對等武力
佢倒台就最好啦

甘鐘酸言 林時正苦

你想上乜野先? 比你上埋一哥, 又會有咩改變?

咁你地又明唔明點解自己衝完會有效果?
係當中咪文鬥就完全冇發揮功用?

絕食要求特權查黑警得唔得，依家似係大家係到鬥慘

解放軍起碼七一之前都唔會再插手呢件事,

至少唔好將示威者既立場同警犬調轉, 依家警犬仍然係施暴者呀

文鬥係有用但唔會係聽日
聽日岀到嚟比盡5萬人鳩坐
我唔明個意義係邊
不如各自各落區文宣仲好

收嗲啦政府打手 係到幫手維穩 你既提議就係政府最想發生既事

唉 你夠竟有冇睇過傘後運動既野
你講既野通通有人做過 唔好以為今次有幾特別
都唔好覺得200萬係關心政治
佢地只係比畫面入面既催淚煙同鮮血刺激到
同你睇電視美食節目差唔多
政府要dq你唔會唔夠膽 數以萬計既選民莊嚴授權佢當臭四
你覺得有咩做唔出
黎緊選舉全港多到十萬票己經係天方夜談
唔好高估香港人既集中力

你都痴鳩線,而家係要用示威個畫面黎話俾trump聽香港有難呀

你地個個和平集會trump理你做乜鳩?

trump點解要理你差佬打先定示威者打先?

三思，淨係拎遮，保護自己就得
唔好攻擊

依家要考慮既唔係到底你勇武唔勇武,
打9人就爽呢樣野,

5萬人就算鳩坐, 對和理非已經係好大影響,
中產和理非係自己圈子講一句已經大聲過好多上街既後生仔,
唔好覺得自己乜都冇做過,

要考慮係既建制想玩乜花招,
政府一定要繼續運作, 唔可能無了期拖住612單野,

所以至少係依家呢個moment可以留一留, 真心

我都明
但真心想傾
如果聽日勇武加持
當攻完有據點
但嚟緊又唔開會
有乜原因會令班友投降退讓？
香港人冇兵役冇工具
升級又可以升到幾多？

而家大家都係想傾個好嘅方案出嚟
我都只係想表達自己意見
如果結果出到嚟
大家都係覺得進取好啲
我都會合作
因為無論大家觀點角度一唔一樣
只有大家聚埋一齊
互相保護先至會安全

就算諗法有異
大家最終目標都係一致
所以先至話兄弟爬山，各自修行💪🏻

唔覺得5萬人鳩坐會大威力過200萬人遊行
雨革20萬人訓街又如何？
其實呢個世界唔係剩係得學生
好多人上一日街個成本已經唔細
如果純粹坐下野餐當一日
不如直接等71好過

侵侵一定要理你邊個出手先,
依家侵侵係打緊人權牌,

如果警民立場一逆轉, 佢呢張牌就唔用得,
唔理真定假, 都要係警犬面前有更可憐表現, (當然唔係建議你地咁做, 比喻only)

侵侵唔係打緊經濟牌, 佢係用人權牌黎間接拉到經濟議題,
你要侵侵救你, 都要出師有名,
你下下打9班警察, 佢成套故仔點講得通?

推啊！！

對 做得政府工嘅 平時就最怕事

依家keep住有人上街就係為左可以繼續谷到大型示威,
起碼話比和理非知, 呢件事仲未完

冇可能日日都有百幾萬人上街,
但係每次有過百萬人上街就一定會影響到老共對香港既order,
就算係再搏, 都要回回氣

最好玩埋輪更制
接出生年份去輪替
理想係每日有3萬人係度嚇緊佢

其實你知唔知自己講緊乜嘢呀 乜撚嘢中產講一句叫有好大影響呀 有乜撚嘢影響呀啲講畀我聽呀 你話中產唔撚交稅就有影響

咁聽日大家翻工咪算囉

一句
雨革仲未坐夠瞓夠？

大家坐埋同一條船 同一陣線 各自努力

之前大型示威就係宗教界出聲, 宗教界一出聲已經打散左好多建制, 準備跳船, 你會話個班中產既影響力會小?

真係唔知話你天真你咩好 6月12號都係你哋出手打差佬先㗎 你唔係真係以為美國總統會理你邊一個出手先呀 ？ 委內瑞拉呀 反對派叛變啦 美國咪又係一向講到佢係正義之師 唔識國際政治就唔好走出嚟柒啦你呢啲人

都係個句 倒不如18區宣傳派傳單好過
成本細 高效 又唔會拖低士氣
每次吹雞三罷其實好傷士氣
如果決定咗唔會做咩特別行動
不如唔好吹雞好過

比到盡訓多日啦, 依家好大機會係香港既重大轉捩點,
你話我小人之心都係咁講,
我真係好希望香港可以行返條正路

你覺得嗰班建制派係因為真係會 宗教界出聲 因為上頭未落指令炸 係人都知道而家林鄭見等收皮㗎喇 所以而家個個咪割席走囉 你以為佢哋分裂係因為你哋和理非？道德感召？ 係因為而家上面都亂 同埋呢單嘢影響都好多人 唔係因為你哋啲咩道德感召

一哥話唔係全部參加都是暴動
但法例無得曲解，一係all in or nothing。用呢個位入，社會理解到，各位手足齊上齊落。

和理非係加速佢地分裂, 同埋呢班友好多都有功能組別既票,
點解唔拉埋? 唔通真係得帶頭衝個班先係唯一解?

出得嚟就唔會為咗坐為咗瞓
要瞓就返屋企上自己張床瞓飽佢
你出嚟係為咗贏 而唔係乜柒爭取更多民意

trump要既就只係借題發揮,邊個先邊個後佢根本唔care

你香港人臨死都淨係識鳩坐,帶住民意入棺材trump真係彩你都有味

唔做野政府係唔會理你 睇佔中就知

係
有輿論政府唔會痛
但會令一咋中間派唔出嚟

但而家預有排都唔開會
明日大嶼又推後
衝入政總立法會政府都唔會痛

所以先講G20要有利用價值畀人拎上枱傾
冇/改咗關係法
香港唔可以再拎嚟當轉錢港
先至係某國損失

你贊成衝可以衝
我只係表達吓自己諗法啫
我哋而家爭取緊嘅嘢某程度上就係言論自由
亦係點解我同你可以喺呢度討論

(btw
我有罷工㗎
不過冇人陪咋嘛)

人地美國佬就係想你香港亂 你唔亂佢就無插手空間
你成班尻坐 連小小野都做唔倒出黎 連衝突都無
咁美國點借題發揮 你估佢真係care你地邊個係正義？

612咪衝左打左,失左民心未?

主力係要求釋放義士 不追究 警權過大 同612違反人權行為
18區放黑警打示威者嘅片 比冇理由咁衝 更得民心 咁當然都要be water啦

所以都唔明樓主諗乜

算數啦，百萬人上街。
政府唔理你。
講到行動升級，然後出黎靜坐。
我係政府都拖啦，然後慢慢淡忘。
最後，佔中2.0

因為嗰日有瘋狗症
但我覺得聽日瘋狗會扮善良犬

屌你成班天真嬌討論政治,真係無氣

你如果要G20放上台 更加唔應該比佢係穩定中過
點解外國可以插手 就係因為唔穩定 亂 咁佢先大條道理
如果你地成日尻坐 就成件事冷處理 外媒都唔會點理
你香港愈黎 外面先會愈注意 撐中既人就係會撐 反就係會反
中間派 好多時係口頭支持 佢地根本連不合作運動都無搞
咁講經？

你覺得呀?612個日叫人唔好衝個D咪又係話有鬼挑撥差佬

結果點樣?

香港人蠢,唔識判斷唔識推論唔識預測,無所謂

但唔識都睇下歷史啦唔該,幾日前既野就可以當唔記得左啦?

你估中共唔知咩 你當佢真心on9架？
打貿易戰拉鋸咁耐會咁樣中你計？唔好玩啦
總知g20前搞得串個party侵侵咪幫下你

但係如果只係為左咁
點解要話定比人聽聽日升級 定咩死線
林鄭出黎講廢話果陣就衝得啦
而家人地佈哂重防空哂城先黎衝唔係幾理想
同埋邊個話聽日升級就等於聽日衝？

啱 政府想龜縮扮可憐 我地要比佢地更加可憐 無民意支持所有行動都會被冠上罪名 認真 唔係分化 但係真係認同聽日唔係適合勇武既日子

好老實呀,28號開會,我直頭覺得而家攪都係太快添
但個事實係而家呢度吹緊個和理非個風出黎,想拖到28號之後丫嗎

呢D時間唔屌幾時屌?拜山個日呀?

老共知 老美知 得香港人唔知
點解依家政府冷處理？因為外國已經介入 上面依家都吹和風
你依個時候仲去配合政府 吹和風 咁搞咩？
佢上面連對應策略都唔洗想 由你班人坐到悶咪走囉

唔好俾「民意」綁起晒自己手腳
淨係「民意」「民心」幫唔到你贏呢場仗

我直頭覺得應該日日搞 過埋依個星期上面就有定調
到時你就知你贏定輸 可以做既野只係盡人事聽天命
但依度d人 只係想緊點樣 守個光環 等d人讚佢

你都傻㗎，最驚你唔嚟，只要你一嚟就有人搞慶搞串個party㗎喇。

我唔同意
因為612同621個形勢唔同
但我尊重你意見
係大家觀點角度唔同

利申
612我冇叫唔好衝
同我冇話有鬼啊

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

政府驚到賴屎
係咪下星期日日都唔做野
咁即係話已經影響咗政府運作

點解會有人覺得七一重要過聽日？
過咗G20，維尼過咗海就神仙，到時閂埋門打狗都得

又或者逆向思維咁諗，點解個政府唔推明日大愚、國歌法，關閉政總？就係唔想同你硬碰，想冷處理，你跟佢果套玩咪輸囉

總之香港人聽日加油！

咁樣叫配合政府吹和風？
我既無叫人齋坐亦無叫人千祈唔好衝
聽日或者呢幾日會點發展我唔知
都係到現場睇情況架啦

唔推港獨冇左衝既理由

我明你意思
btw
中間派係充人頭㗎
要夠多人先至有影響力
得10萬人出嚟邊有人睬你
充人頭唔重要啲五毛網就唔駛打timer話有80萬人啦

退一步諗大局

但係為求配合G20，我地本週末前必需行動

其實咁樣唔衝唔衝 係咪要等到大家洩哂氣先衝？

唔洗等，早兩日已經出現勇武灰心po，加埋呢幾日既否定。我鳩估，最少有1/3勇武聽日唔會去，費事去到比人限制，分分鐘話你害鳩佢地。

2/3縮鳩埋/係屋企靜觀其變，都唔會落場

又唔撚係做皇帝 要民心把撚
政府都唔care民心啦

同意

照你咁講咁出黎遊行都冇咩用架啦
有咩籌碼可以令政府聽你話

咁撚鳩嘅po都有咁多正評

而家有二百萬人支持我地仲要好似綿羊咁
錫住政府同埋賺取餘下500萬人支持

政總一唔開就好似冇左個目標咁
但係政總唔開都係因為呢幾日不停講話要圍政總
唔理衝唔衝都好
咁聽日其實係咪仲可以去其他地方
行去禮賓府經過美國領事館
一大班人散步落西環
又圍下特首辦
其實咁樣又得唔得

屌
撳錯負評
明明想撳樓主

連啲字眼都一式一樣
口碑

你班傻狗唔想食蛋咩

Sorry 怪錯咗你

回得太快睇唔切

【 正中下懷 】 621 政總停開非退縮 實為消耗民氣 ！

咩人先會話拖到七一

有道理
和平野餐

二百萬人出嚟遊行都唔撚理你 柒婆走出嚟閪面道個歉 其餘訴求冇一個有認真回應過 成班狗官喺度鬥卸 呢種情況喺外國會點大家心照 屌你老母仲有堆人政治潔僻 真係抵班港豬咁多年嚟乜柒都爭取唔到

推
贊成

大家要和平，唔好浪費之前心血，同埋一位烈士既犧牲，唔想一舖清袋有咩留力7月1再出黎

71有老人家你整親人地啊
千祈唔好衝

希望各位義士聽日小心, 記住就算勇武都要以不受傷不被捕為原則. 齊上齊落, 千祈唔好甩隊~

其實大家對衝嘅定義係咪唔同？
話唔好衝個啲係覺得衝就係衝動定係真係驚失民心
如果純粹係驚失民心嘅 咁請問
612要行動升級個時唔見又你地咁講？
200萬人行出黎政府淨係講句sor9ry
個200萬人係企緊係我地個邊 反對黑警濫用暴力呀
衝唔等於盲衝，肯企前線既人已經少，邊個會想衝出去俾人打，貪刺激呀？

我係覺得沖一個無人既政總 無補於事。 不過出就照出 佢拖得我地都得 今次我地贏團結 今日唔開 聽日唔開 我唔信下個月都唔開 到時先再打又得 平時佢唔開 我味添馬野餐囉 個景又靚

行動升級就係坐係到

林鄭唔笑 警犬都笑啦

乜都無爭取過 已經想保住個光環

咁我都係想大家認清楚對「衝」嘅定義，衝唔衝真係現場隨機應變，我敢打賭叫得唔好衝嘅人十個有九個都唔會上前線，但假如真係有人衝，我希望在場每一位都可以行前多一步做前線義士嘅後盾，俾d支持佢地，等佢地可以放心咁去，咁樣先係團結

其實和理非政府唔理，衝政府都係一樣可以唔理你，煩請大家唔好再拘泥和理非定勇啦，兩者係手法嚟㗎咋。

邊樣對我地最有幫助，最有成效咪用邊種。

所以大家傾用和理非同衝，唔該講論點，唔好再係咁你慢慢鳩坐/你咪鳩衝。

事實證明林鄭唔係612都唔會諗縮
的確唔係衝一定有用 但要對政府做成最大阻嚇力嘅 淨係行同坐係唔夠
更加莫講話國際社會都仲係隔岸觀火

又和平呀？609 616仲唔夠呀？

屌你老味 又和理非
咁多年仲唔夠？
咁撚樣既post都咁多正皮 屌

609 616已經遷就左你班和理非
依家又黎料？我係777都wfc你
7.1唔洗預我，浪費時間

由你地出得黎示威第一日開始
再加埋tvb不斷話你地係暴徒
重諗住啲政治冷感既市民會對你地有好印象？😂

已經咁多年，點解仲會咁？
知不知咩叫俾壓力？
坐係到有咩壓力呀？

《金鐘事態概況目測》

截止尋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
會喺21號朝早九點開始，
不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

羅馬非一日建成

唔洗下下出盡力起路既

冇目的咁衝唔理想

7 點行動升級 係文宣 大台 對示威者既承諾
唔亂行動 唔送頭 我明
唔夠人唔升級 我都明

但依家 人既心態係好似今日唔急慢慢出
等齊人先開飯咁

但，都係落左金鐘先!
come

我都想知點解班連登仔做乜鳩

行動升級
坐係度
港豬我地一齊慢慢等玩撚猿啦

[重覆犯錯] 如果今日所謂行動升級=鳩坐，真係唔好浪費時間

希望今日大家目標清晰
入面無人？但我地有訴求！
唔好再俾政府牽住鼻走